# Вместе на такси - TogetherByTaxi
Сервис, который позволяет пользователям экономить на такси, а сервисам такси использовать свои данные в одной общей площадке Основные тезисы

Мобильное приложение + сайт
Пользователь выбирает куда он хочет ехать, есть возможность указать из какой точки он едет(либо автоматически при запросе координат)
У пользователя отображается сколько рядом есть людей, с этим приложением, и кто едет из этого же района в тот район, что он указал
Работа с картами(выбора на карте + ввод данных по адресу). Либо гугл карты, либо яндекс карты
У пользователя есть свой профиль, где он может разместить фото(или вход под аккаунтами вконтакте, одноклассники, фэйсбук, майкрософт, возможно что-то ещё).
Этот профиль возможно просмотреть пользователю в расширенной версии.
В расширенной версии(или в простой) пользователь может указать оценкой операторов такси
В расширенной версии(или в простой) пользователь может указать оценкой попутчиков(насколько адекватен, насколько с ним комфортно). Возможно ранжирование по шкале
Для сервисов такси - это что-то наподобие нового агрегатора, где прямо из приложения пользователь может вызвать такси(подумать, как лучше всего это делать)
Сервисы такси могут разместить просто свои телефоны, для набора номера
Пользователь может расширить и сузить круг поиска откуда он едет(поиск попутчиков), и круг поиска куда едет(так же поиск попутчиков по месту прибытия)
Возможность сохранения своих проезженных маршрутов(история с возможностью удаления).
Возможно ввести стандартные маршруты - дом, работа, бар любимый
Умение работать на всех моделей телефонов - начинаем с андроид
Пользователь в настройках может разрешать/запрещать искать его
Пользователь может указывать количество людей с собой.
При создании "Поездки" пользователям необходимо сделать селфи, чтобы попутчики были уверны с кем они едут
Приложение написано на принципе микросервисов. За основу берём .net core

Микросервисы, которые нужны

1. Сервис авторизации(Identity) - https://gitlab.com/andreevaleksey84/togetherbytaxi_identity
2. UI - вот тут полная свобода, предлагаю сайт пилить на React либо Angular + нативное приложение для Android - https://gitlab.com/andreevaleksey84/togetherbytaxi_ui. Необходимо UI часть каждого сервиса реализовать внутри сервиса через подгружаемые модули для ангуляра. Например модуль для заказов должен иметь свой отдельный модуль angular.
3. Сервис уведомлений - получает уведомления через шину и потом эти уведомления рассылает(SignalR, почта, sms)
4. SignalR - https://gitlab.com/andreevaleksey84/togetherbytaxi_signalr
5. Сервис обработки заказов - https://gitlab.com/andreevaleksey84/togetherbytaxi_order
6. Отдельный проект на покрытие интеграционными тестами https://gitlab.com/andreevaleksey84/togetherbytaxi_integrationtests


P.S. Список сервисов может расширяться после применения DDD и выявления доменных моделей и связей между ними

# Для разработчиков

1) В начале запустите 1-clone_all.bat
После этого автоматически все проекты микросервисов скопируются к вам в папку под ноги, где лежит bat файл.
Если вам нужно обновить все микросервисы, то вы можете запустить 2-pull_all.bat
2) После этого вам необходимо стартовать необходимое окружение. Для этого запустите docker.environment.start.bat
3) После этого вы можете запускать все необходимые микросервисы. Выполните команду "docker-compose up"
